引渡法對番過大陸叫雞既人係咪影響最大？

如果過左
係咪一樣可以引佢番去坐15日？

好人好者去大陸叫雞..

係
我驚全香港有一半男人會消失

大把屌人搞事既叔叔都有番

只要你入過境已經犯左法

整張長輩圖send出去,肯定嚇到瀨屎

十五天的光陰 不算悲劇收場

請廣傳

即係閣下係自召的吧！

唔係當場捉到點証明有叫過？

其實捉都只會捉啲搞事既人
你去叫雞啲公安鬼得閒理你咩

仲有留喺連登嘅都醒目,冇上蚑那叫雞

你會有自己方法過境

冇回鄉證都係咁話，你瞓瞓下覺可以多左個判刑記錄

用埋支那寶we柒,鍾意點砌你都得

你地無叫啫，你地老豆叔父嗰班10個9個都有叫

兒登仔冇腦兼on9
嫖妓唔算適用罪行之一
更何況叫雞係香港根本唔係罪，即係冇同等罪行

點睇都係商家佬
佢地要番大陸做生意一定飲飲食食
中途一定
比人揸住春袋愛蟈

大陸嫖娼唔溝成犯罪，唔係刑法而係違反治安管理處罰法，所以唔會上法院，應該係唔會被引渡，除非係有明知自己有例如梅毒、淋病之類嚴重性病先會引用刑法「傳播性病罪」拘捕

要屈你有幾難